做咩仲唔瞓呀？

夜啦
唔好捱夜啦
快d去瞓啦！

唔開心呀今日

唔想瞓

你真的～自由了

做咩唔開心呀老婆

點解呀

原來我一直都係大on9

點解咁講自己
唔准咁架

我多手google translate 佢ig post嗰d留言，原來佢一直同人講自己係單身哈哈哈

唔好咁啦
呵返
係佢一直呃緊你啫

好心碎，究竟呢段日子算係啲咩
親眼見到真係好心痛

做咩藍mode呀

唔知，一起身就咁
就嚟頂唔順

好悶

冇聽過？

幫你痴返，人渣走左仲好
呢段日子對你黎講好深刻好難忘
但對佢黎講咩都唔係
佢只係玩夠就走

其實咁仲好
起碼令你對佢死心

聽下歌先啦

飲啦，仲問

唔打機睇片？
冇d興趣玩下咩？

終於有想清醒嘅一刻
點解要咁對我
拖拖拉拉然後咁樣傷害我
好想喊但係又唔喊得

到底拍拖拍到好辛苦好委屈 點解仲要一齊

想瞓但成個腦都係佢

巴打唔好飲咁多啦
飲完好返去抖啦

一齊丫

你只係唔好彩遇到個仆街玩你啫
用一段感情黎睇清楚一個人
雖然唔知好定壞
但至少可以令你醒
乖啦
如果喊左舒服d就喊啦
我咩都俾唔到你
不過我可以陪住你架

因為人係犯賤嘅動物，明知食煙飲酒傷身，大把人日日都係咁做丫

一起若像軟禁
無疑離開先更合襯

好好地咁同佢傾下啦
相行落去就要識得互相遷就

食煙飲酒傷身只係想麻醉自己
想逃避現實啫

甲甲做咩唔開心呀

諗起自己當初覺得好幸福就想笑鳩自己
以為佢真心對我，我真係好on9
氹兩句就信人

個post其實係上星期
無啦啦手痕想translate 就唔小心睇到真相
或者係天意，個天都覺得我蠢夠了

Test炒左

Ex?

冇錯，現實世界有太多不如意嘅事

狀態唔好啫
儘左力就得
唔好咁傷心啦
同埋只係一個test啫
仲有個final可以追架嘛
唔好灰
繼續加油呀

好難追啊
仲有好多野未做

越聽越傷心

愛情係盲目架
你唔係on9
只係愛佢所以信佢
你已經好好架啦

話唔定真係天意呢
佢唔想你繼續頹落去
想你快d醒快d傷心完
之後既日子就可以開開心心咁生活落去
所以你要加油呀

所有嘢都係正常咁發生
唔如意既只有心

唔緊要既
關關難過關關過呀
你都捱過左咁多個sem啦
當初咪又係好多嘢做
但依家睇返轉頭咪又係輕鬆過
加油呀
我信你得既
唔好灰！

傷心完就開心

睇咩黎呀象象

負負唔一定得正

宜家係覺得一科都已經好多野做

我都想唔灰
攬實我

但我知道傷心有極限
一係死一係生
唔做只會係原地等犧牲

突然間知道真係好衝擊
每一次想好好放低就會發生啲事
真係覺得好攰

好多嘢做咪慢慢一件一件黎囉
冇解決唔到既事
同埋chur完又係一個靚女
到時咪得閒去盡情咁玩啦
捱落去呀
好，攬實你

巴打唔好喊
咩都睇開d
個心都好過d

我以為兩個人一齊會係開心幸福
而唔係辛苦委屈
我以為所有野都係你情我願
但最後變到所有野都係我逼佢做咁
然而我冇要求過

終日流連感情台
期待無可能既事
一朵唔開既花
我始終放唔低
點解個心咁痛

從來都唔係靚女
之前chur到連健康都冇埋
宜家唔吹得冷氣又好易病

我都好想

DSE殺到埋黎 好多野做好多測驗

三年冇喊過， 淚線或者已經閉塞
有咩慘過想喊但喊唔出

又幾押韻喎

真相永遠都係殘酷
當你真係放底就唔會再mind
到時就算面對佢都可以笑住咁講byebye

攰咪停低休息囉
抖夠啦咪可以繼續move on囉
佢只係一個障礙物
你要做既就係誇過佢

理想當然係美滿啦
但現實就要大家有心先得

掂唔掂呀

老塵

點解唔試下去接受新一個呢

係圈子細呀

塵老公，呢一刻真係好唔開心
唔開心到唔知可以點

我眼中心地善良既都係靚女黎
依家就要學識下照顧自己啦
要學下點樣平衡健康同學業
同埋多d搵fd幫手啦
有咩唔識就要問啦

你得既

我都試過用平常心去諗，不過.....唉

加油啦
操多d pp啦
做足準備
到時就問心無愧

腦細胞死左9成

詩狗

咁呢d都好簡單啫
Join多d活動主動d同人傾計都識到人啦

多謝
我會架啦
我訓啦
gd nite

唔做狗 !

搵嘢發洩下啦
唔好屈住屈住呀
無論點我都會陪住你架
有咩可以同我呻啦

咁人點都有情緒既
難過咪難過囉
最緊要識得站返起身

女人係咪訓醒就可以變左第二個人咁

甲甲早抖
Have a nice dream

除咗喊，我都唔知可以做咩
多謝你呀

詩詩

男女都可以

我都諗住可以企到，點知到佢啲近況又出撚晒黎

塵塵你都早啲訓
have a nice dream

心情好矛盾。唔想讀，無心入大學，但係會碌到入大學個啲人。

原本曖味緊 一日內由勁熱情到好冷淡

想喊就喊啦
但記得喊完今次
下次就唔好再為佢喊啦
因為佢唔值得你為佢而冇左咁多眼淚
多謝就唔應該講既
因為你係老婆呀嘛
永遠支持你

捱過佢就天光架啦
有d嘢冇得避架
係時候面對啦巴打
夠鐘死心啦

完全明白你感受 經歷緊

記得瞓醒之後要開開心心呀
以後都要呀

係咪你講錯嘢呀?

唔想讀咪唔讀囉
點解要矛盾呢

我覺得似

有啲覺得浪費，香港唔讀等乞食。

巴打知唔知死因先

冇嫁錯你架

聽日仲要翻九我都唔知點算

唔知先係最慘 上一秒仲好熱情

除左專科其他都乞食啦

我之前都係咁諗，佢都唔係好重好姐，
大把女丫呢個世界，但係有陣時當一個人靜落黎冇野諗，又會睇下相簿，睇到啲舊相又咩都返晒黎，好難受，有試過想del晒佢，但係落唔到手

主動問清楚對方? 驚估錯～

唔通我真係要向現實低頭 走去讀nursing

娶得你就梗係想你日日都開開心心啦
你傷心我都傷心 你開心我就開心
你有事就要幫你排憂解難架啦
又返9
咁你依家喊完未呀
喊完就去洗下面準備瞓啦好冇

真呀 只係一覺嘅時間

冇講錯嘢做錯嘢？

冇 臨走仲好開心咁講byebye 依家好似完全唔識咁

長痛不如短痛
唔狠心d就有排痛
過去既嘢就由得佢過去啦

冇嘢係有興趣讀咩？

不如試下問佢

比佢已讀左一日 不了.....

我覺得算係咁啦
係前面悶左d啫

有冇人有失憶藥？

眼淚係唔自覺咁流岀黎
聽日隻眼係會有幾腫
我都好想瞓呀

夾單一齊買ok?

咁係有d慘
與其係咁不如算啦
女死女還在 下個更可愛
但你唔想放棄最好問下

Ok

試下是但cap張圖撩番佢講野

毒撚真係唔係好知點開口問 求教

你捨得咩
不如當係一個經歷俾自己去成長啦
以後睇返呢段回憶都可以回味下

都有啲位係嚇一嚇既
但唔算好緊湊

點解要俾一個甚麼都不是嘅人影響住成個人嘅心情

石石 （摟摟你）～
傻豬黎架 好好發洩下
廳日起身 就係新既一日
同你一齊重新岀發 ！

又係個同事?

錫返，你仲有我陪你
試下洗完面之後用冰係腫果d位full下佢
聽日應該冇咁腫
想瞓就快d去瞓啦
你都攰啦
快d整完快d瞓啦

無話有咩特別興趣，有興趣都無計，向現實低頭。
香港依家呢個境，一片黑暗。

岩岩未覆你 個post已經1001

唔敢chur佢

唉 咪就係佢
一時熱情如火 一時冷漠無情

我?
佢?

好怪喎

會唔會去到冷漠無情呀

其實有啲人唔係成日覆，或者轉個頭唔記得左覆。
咁就要睇下佢係個別對你係咁，定對所有人係咁了。

我用過幾次都叫成功開過個話題嘅
皆因成日俾佢藍剔 但又犯賤咁癡埋去

Sor
我都係毒撚
試下搵佢問d得佢知既問題

唔好咁上心啦

但佢本身係一個秒覆我既人 同埋幾次唔小心禁入去都見到佢在線上

真係㗎 因為知佢有睇連登所以成日都cap俾佢 借啲椅再同佢繼續吹

你唔覺得咁樣好辛苦咩

鬼叫我地生於斯長於斯咩

你

人真係犯賤 唔想諗 就越黎越在意

淨係emoji vs 關心
咁算唔算

咁共同嗜好都ok ge

辛苦呀 但唔咁做我諗唔到有咩可以同佢keep contact

我想靜一靜，阻左大家寶貴嘅時間

點會阻到

象象，我真係好唔開心呀
真相真係好可怕

心很累 見到佢在線上覆人 但覆個個唔係我 好心up

瞓

我自己長期在線上放低手機 然後轉個頭唔記得就唔覆

屋企冇冰
聽日唔知點面對世人
唔想同人解釋

從來只會係我搵佢

本身個人其實幾funny
但同佢一齊就會變毒撚

靜下都好既
邊會阻呀
幫唔到你仲唔好意思啦

你又係呀？

早抖啦清

但係我朝早同夜晚都搵過佢 係唔知做咩今日變成咁

屌，巴打
我好想喊唔出又訓唔著
連藍剔都唔係 我覺得自己係零呀

壞習慣
要改啦

我有搵過你咩

我都係

慢熱撚
其實好怕同陌生人相處
對住佢已經盡咗全力

本身靚仔樣
d 女成日以為我食好多女唔敢同我拍拖

屌你老母

咁用手係眼打圈咁摔
應該會好d
聽日果堂有冇咩要做？
冇既不如走堂啦

明明晏就仲秒覆緊關心緊我
點解一到夜晚就唔同晒
係咪純粹返工冇野做搵我攝時間
放工一有人搵有野做就即刻dum低我

你估下

緊張係咁

我都盡晒力討好佢 其實係咪真係要放棄 但遲下都會keep住見到面

其實我都知咁樣做會有人誤會自己，但有時真係無心。人大左，個人係唔太鍾意用社交軟件以文字溝通，覺得唔真實又無情感又浪費時間。有時太多人講啲on9野/無意義既野我真係唔知點覆。加上，我自己係一個打開機既女仔，打緊機唔睇手機係常識...有無人明

點估呀清

試下佢囉，平時放工有咩搞呀

再走我冇得考試
每一秒都好慢長

其實都岩，靚仔女反而少真愛。靚個個怕人地為利益為炫耀，溝人個個又以為人地有女或者食好多女。

對唔住囉，咁唔通打俾你咩， 一陣dead air 你又嫌我悶

你見到面已經算係咁
起碼仲可以撩到佢當面傾
我連見佢嘅機會都冇
有得見我真係豁出去

唔洗對唔住，你可以同我一齊打，打住機傾計係我日常

我反而係中中間間咁 又未去到好靚仔 但又唔係冇人埋身個d樣 但我好難先動一次情 就搞成咁
請不要叫我自貼

聽啲friend 講唔好討好啲女， 只會變兵。
唉我又何嘗唔明， 但佢唔理我既情況下
其實我除左不斷搵佢仲可以點

一開始仲會主動同我講收工點點點
宜家⋯ 有覆都偷笑

你同我都幾似
打機唔睇手機我都明
不過除非end topic
如果唔係最好禮貌d咁回同專登講到dead air 就唔洗就人啦

人腦有自我修復功能
不過要足夠休息

係 難得真係遇到自己鍾意 但又唔想咁快放手

一唔搵佢連討好嘅機會都冇埋

唔搵 可能轉個頭 就比人撩走左

飲酒消愁 試過唔work
post ig 引佢覆 ,唔洗問都知fail左啦
我極度懷疑條女其實係咪性冷感

我都係第一次咁鍾意一個人
之前個啲個feel根本就唔同
冇咗咪冇咁囉怕咩姐
但呢個係 失去今次機會我真係會喊出嚟

依家雪d冰先啦
聽朝先再full
有我陪你
幾漫長都有意義
我聽日都要返工呀

咁如果個個人無野搵野黎講呢？你明知個個人對你有意，你明確拒絕，但佢都堅持想接近你

唔該你block 左我，等我死左條心， 我望到你張pro pic 都已經心如刀割

死晒就冇了

淨覆emoji/藍剔算啦
無謂俾假希望人

淨係夜晚先搵到你
聽日又要扮冇野翻學
心好累

咁你快啲瞓教啦

約過幾多次？

個feel係真係唔同 就算我有d女仔fd （唔太熟） 但係好靚既 我都冇興趣 但對住佢個種感覺真係好難形容

就快頂唔緊喇⋯

所以唔好死曬，好好抖下啦鍾哥哥

咁果d就算啦
I mean 正常同人chat啫

你明確拒絕 係點拒絕先

巴打 頂住，要令佢鐘意你， 唔係討好佢就得。
不過講就易既

Exact7ly
就算同時有其他人溝緊你
你眼中都只會得佢一個

約溫書啦，你呢啲青䓤歲月一定要大膽，啲女好撚純好撚易搞掂，唔去既話到左大個一定後悔

做啲咩先可以打動到你令你覺得我係特別嗰個

係 我依家成個廢人咁 做咩都冇晒動力 都唔知點解會比佢影響成咁

邊有咁易 有邊個唔想咁做

原來一個人嘅影響力真係咁大

好辛苦啊真係

係佢未表白前我feel到，少左覆佢同佢接觸。
然後已經開口叫佢應承我唔好鍾意我我就會應佢多啲。之後佢踢爆埋自己，我就明確表示無可能同對佢只係朋友。由頭到尾都無主動搵佢，然後佢依家話佢想親近我，我就一直保持距離。

你到底知唔知道我有幾難做，
背負住比人話收兵
又唔想傷人心既內疚感

因為平時返學唔想開po覆po
所以得夜晚先開
咁你唔介意既都可以tg搵我既
一係就係返呢個post留言
我盡量覆你
反正我都係扮工
2點先瞓

個壓力好大
個天開始凍
唔想又一年自己過
好凍

咁exam真係重要d既
唔好咁啦

一放棄就玩完㗎喇⋯
點都要厚臉皮咁堅持落去

本身拍過兩次拖 對上一次 差唔多半年之前 但係feel到今次真係唔同

可以tg呀你唔介意嘅話
喊到好攰，好想自摺幾個月

著多件衫啦
唔好凍親呀

咁你會唔會直接block左佢好d 大家都冇咁難受

可唔可以俾個happy end我
唔想第一次就咁刻骨銘心

你無聊悶可以搵我陪你架
唔好摺啦
咁我點算呀

加油啊巴打 衰左最多柒 真係唔想放棄

無乜同人chat
antisocial me.
姐係基本上唔會wts傾計
一係語音，一係面對面傾

唔開心好正常啊
因為仲在意
但係你會愈黎愈醒架啦
上左寶貴既一課 成長左 better you<3

條女想點一定要知， 有啲女exam 呢d重要時刻想你著緊佢，有啲就掉番轉，想一個人ko 左先， 而家冇心情諗感情野

大佬呀
你真係諗多左啦
等exam過左再約啦
到時唔得先再諗啦

如果個條友本來係你絕無僅有既好朋友你會點
心情矛盾，雖然已經表明晒，只想繼續做朋友

我讚海 你問咁小妹呢

一係試下做暖男提佢唔好溫咁夜？

做唔出啊 唔好鍾意我好唔好啊好朋友

本身我都諗住係happy end 大家一開始應該都有好感 仲諗住過多排表明我既心意 點知黎個寒冰掌 一掌打番我落去

唔想見人，只係想匿埋
你搵第二個啦老公

朋友都唔會？

原來係好朋友 咁唔怪得
佢會唔會同你講曖昧野？

但係我地有好多方面既交往
我唔鍾意block人，佢block我就好

唔開心

依家見到好索 好靚個d 望都唔想望

企硬啦 唔好畀假希望
佢會知難而退

愛情其實係一種點既玩意
以為唾手可得，但偏偏捕捉唔到
一時甜絲絲，睇whatsapp 睇到撞到人
又可以性情大變，心哀傷到不斷搵野麻醉自己

其實我好收埋自己好摺，表面無人覺。
熟我都會知我格

千奇唔好亂試 之前有幾個女仔fd都話好僧d人咁講 覺得好似比人管住

唔會，如果佢講，我會鬧佢

我已經癡線到一冇野做 就開住佢個whatsapp睇佢幾時online
但為咗唔好chur到佢
見佢read咗就即刻走再隔一陣先覆

唔想見就唔好見啦
我等你

我知你當我好朋友，但可唔可以俾番d benefits 我

企硬，但仍然朋友階段，如果佢過界我會提醒佢。

佢知知唔知先

咁你都處理得好好啊
所以再等時間過下啦

希望啦。點解唔可以單單純純做好朋友，唔好咁多幻想啦

第一次眼神接觸 就已經吸引住左我 之後開始越黎越在意佢

竟然係咁

其實我地係咪同一個人
你點識佢㗎？

咁點解唔拍拖呀，如果你冇男朋友的話。
感情上有個人陪下，同埋唔通晚晚食自己咩

失眠

好感動
早知唔識第二個 搞到依加咁傷心

好老實講 朋友真係唔缺 但係一個啱嘅人 失去左 就唔知幾時再出現

其實我成日強調我單身主義 唔想拍拖（假既，唔想佢地FF
但係啲人都要咁...
我唔係唔想拍拖，我份人無乜情感，好難信人，好難鍾意人

番學撞到

拍拖好麻煩，啲人只係睇到我美好一面，唔想維持完一段感情又散，打擾我平靜安逸既生活後我又要花時間重新開始

totally agger

咁我明啦
對任何人都咁孤僻
可以識但好難深交

海！

唔拍拖好撚大壓力，成日俾啲人問長問短
一耐左啲人就用奇異目光睇你
覺得你係咪有啲咩問題所以出唔到pool

已經好耐都冇鍾意過人 依家先有番呢種感覺 真係好難受

做咩呀

我個女仔frd同你一樣
佢要拍拖嘅一定拍到
但問題係每次佢一付出真心就玩完
搞到佢宜定根本唔想要拍 啲愛情冇晒信心

就算係，我係想拍一段長久既拖，係唔想分開。
咁三觀、差別呢啲野都唔可以過大，唔係愛就大晒。大個就會明白現實，勉強無幸福

就算一開始遷就到 但一定長久唔到落去

yes,其實我覺得呢個世界好險惡，所有人只不過互相利用

有問題既人都出到pool啦 所以出唔出到pool define唔到我係一個點既人架喎
人地點睇我理唔到啦 但我開心同舒服就得啦

唔識第二個

只要有個更好嘅出現 以前嘅一切可以瞬間就推翻

可能我唔似無拍拖。耐唔耐都比人問幾時拍拖，無人追咩？其實唔洗咁在意人點睇

所以要令到我肯信係行到落去 我先會開始

可唔可以信下我呢，我知你覺得所有人都好自私，或者愛都係一種自私啦，但係我見到你開心我就開心
(同空氣講 唔洗理我)

咁都有機會太忙唔記得既

8妹

我明啊

其實係有啲咁好既人出現，只係我世界有兩類人1.可以發展既 2.4ever friend

巴打 你都要加油 我地要出pool!

其實好多人都咁講 搵個好女仔
但其實我覺得係有既 睇下你要求有幾高啦
好多唔靚 但心地好好 你又o唔ok先？

第一眼就已經決定咗佢未來嘅定位

但有時係會變
有啲人做左好耐fd先一齊

象

做咩事啊

我太奇怪 鍾意親都係仆街。
無計，愛係盲目，明知比人玩，都心存僥倖。
唔想再掂呢啲野

先唔諗出pool 想佢變番之前咁已經好好

藍藍的

但係我眼中佢已經係最靚嗰個
即使其他人覺得佢好普通

不知道

No. 大部分係相處過/講過野，然後好似我上面咁講，三觀、差距呢啲 再分

m come 嗎？

只要佢肯keep住覆我有兩句傾已經心滿意足

你愈care 自己愈辛苦

好唔好再搵多佢一次？
有冇好既開場白提供

同意 雖然佢冇身材 但我真係唔在意 我淨係知 我鍾意個個就係佢

你地對上係講緊啲咩

人好犯賤，呢啲仲慘 吊住吊住 但你又唔捨得斷佢

係 唔係hea覆 唔係emoji 正正常常咁傾下 我就好開心

我希望可以有一日對佢突然冇晒feel

講緊話乜原來你鐘意xxx

暫時真係諗唔到 feel到講咩依家都只係會藍剔

好過我， 灰剔咋

所以咪係，啲人都唔了解真正既我(好少表露
我知道就算一齊都係會有人前人後既一日
所以叫我如何不拒絕
佢只係鍾意我塑造既我
而唔係愛我 包括我既缺點

所以我宜定搵親佢都起碼打3句
總有一句係佢啱覆
只要覆咗就可以再延續

諗到，但你會心痛。就好似將佢成全比條仔，然後你仲要比idea佢，聽住她與他既事。呢啲傻仔野我係會做，根本自虐

依家忍住冇搵佢 因為講左好多野佢都冇覆

我會搞下gag 啦，引起佢好奇， 唯有係咁
但搞搞下覺得自己好撚cheap 好似賣笑咁， 或者做兵
跳唔出呢d心理關口

好多人都係第一眼（樣）就將人分左類

可能訓咗呢
第二朝佢覆咩就決定我個日嘅心情㗎喇

成晚都係到諗緊 究竟做錯d咩 但明明咩都冇做

我個個ex都唔係靚仔

再加上夜深

溫書

其實唔好咁 ...

每個人嘅審美都唔同嘅

好勤力

頭先在線上 我本身都想呃下自己

我根本唔太睇樣，但無人珍惜

唔咁樣可以點⋯ 教（救）下我

自己鍾意就好夠啦

啲女其實好簡單，得閒講d 笑話哄下佢， 本身個人唔係柒，冇乜不良嗜好，其實已經溝死女
但可惜我一對住中意既人就毒撚一條，又變撚左暖男，應該搞笑又個腦一片空白， 就係咁錯失一次又一次機會

依家係咪你主動搵佢？ 佢會唔會主動搵你？
佢覆得你有無心？
你地平時會唔會見面？

因為每次都俾佢一樣特別嘅野吸引住所以之後更難抽身

嘻嘻

我都鍾意面對面傾多d 但依家咁dead好難約 唯有睇下有冇機會撞到佢

抱下你～

佢應該幾好營養。。。

Agger
所以其實我唔鍾意msg
一嚟好多野想講但唔知講邊樣好 面啲面嘅話真係可以鳩吹成日
二嚟就算講錯都feel到可以即刻捕獲
但重點係我根本見唔到佢⋯

都係啊 其實整潔係好基本既
但有時有啲唔靚（我唔想話佢地醜 ）就算整潔 都好似無人留意到咁

抱緊一點

係 佢藍剔都係我忍唔住搵番佢先

有時好關心我手但有時就淨覆表情或者一句好眼訓

唔會見 係返有可能見到但隔好耐先一次 起碼2個
星期

係啊 可惜 唔知仲見唔見到 希望佢唔好專登避我啦

明明之前仲專登報更前問我個日返唔返工⋯

明明之前約佢之後食飯 佢都好想黎 但依家.......

如果我再約佢一次，佢會唔會黎

抱緊了～～～

點解可以咁五時花六時變

咁你停一停先啦 唔好搵佢搵得咁密啦 會弄巧反拙
你次次都會搵一啲話題同佢傾 要講落去有幾難啊 係佢有無心覆你啫

唔好問我點解 我都想知點解

直接openrice 啦，搵間野 send 俾佢話想試好耐。 你好似仲差我餐飯喎

所以談吐舉止都好重要既
唉 點解女仔好似要搞咁多野呢